請跟進會員 奈亞信徒 恆常標題黨問題

會員奈亞信徒於一星期內多次以標題黨上載帖文，請管理員跟進謝謝

絕望！疫苗失敗率高達97%！恐爆發世紀殘酷爭奪戰！

肺炎大爆發！這個藥竟然可以救活病人！科學家：減1/3死亡率！！！

香港失守 新增113宗本地感染個案！！！

全部都係廢佬最鐘意嘅標題

條友都唔知係咪content farm admin嚟

ban鳩左佢啦連登d post已經夠低質 依家變埋內容農場就屎都不如

理撚得你 內容農場賤撚過做雞 應該死全家

推到條傻仔比人ban為止

支持連仔bam鳩呢啲人

#43041

已入 LIST，自己好好檢討下。

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於電腦版本瀏覽器

岩岩block撚左條柒頭

content farm就已經有問題

算啦唔撚洗理個弱智講咩 同佢講嘢就好似同個紅綠色盲嘅人講咩係紅色一樣 嘥鳩氣

幫推

三隻標題黨慣犯靜靜負皮

一早block左

做乜鳩負皮自己啲同事呀? 五毛賤畜

成功ban咗 多謝支持